點睇joesph joestar 呢個角色？ 我覺得浪費左

做主角個陣咁吸引

去到3jo 個陣做on9 仔無哂機智，又無再講"你的下一句話是..." 呢d 心理戰，出名鬼計多既2jo 仲要同人賭錢個場竟然會輸左

其實佢識波紋，應該係3jo 時中年樣出場。 4jo 就用番埃及篇個樣，6 jo 先變杜王町的老人痴呆會更好

因為放縱色慾先冇佢老母keep咁好

因為要陪絲吉Q一齊老

係咩呢

Wasted

其實無咩意義， 是但話susi q 都識波紋都ok , 話哂跟左lisa lisa 咁耐

........

咁咪會搶戲囉

其實係咁多代嚟講叫最長壽嘅一位
但係第三部個陣輸左賭錢嚟突出個孫真係
明明係歷代嚟講贏到最強大佬
（利申：四部撚）

最強唔係世界？

想跟風睇jojo但太長有少少卻步
有冇人可以略盡綿力勸我入坑

睇啦，佢部部唔同主角，睇完一部休息下再睇又得
想輕鬆睇咪動畫囉

樓主唔係諗住落唔識啊嘛
呢套我最鍾意
由其最尾黑手黨個度

睇hxh一樣，入左坑就返唔到轉頭

究極生物卡茲

世界打得死，究極生命體係不死身，要射上宇宙將佢冰封

Off topic

唔使諗咁多，直接開動畫睇，你就會追到落去

但係有私生子

老咗算係咗啦
剎那既光輝唔係永恆

要殺個究極生物都大把方法啦, 簡單d用炸hand削去異次元都死啦, 仲有本身熔岩千幾度經已差唔多ko佢, 再提高下溫度佢都死啦, 究極生物咪又係生物

究極生物應該都唔夠 Kira Queen 抽

killer queen 偷襲勁過白金之星

2jo世界第一
頭三代jojo真係好有主角魅力，反差勁大
紳士>賤精>冷酷

最討厭努力嘅人打完處男仲點會努力練波紋

究極生物未出替身
出埋

part1同2睇動畫 之後睇漫畫一定入到
只要記得唔好聽啲契弟講part3開始睇就得

計晒八部都好似冇人可以打得贏佢
就算最痴線嘅GER/D4C love train/tusk act4都係無解 最多都係唔會俾佢打死而打唔贏kars sama
可能要cheap trick先有機會好似會殺得死佢

你開左個頭第一部動畫先 唔洗一睇就睇哂8部 開左個頭自然有動畫追落去

根本就係因為3部要比jotaro威先nerf左jojo 9成實力同智商
如果唔nerf佢, 睇怕老人狀態+紫色隱者都可以同dio打
(雖然dio都nerf左吸血鬼既能力)

手指甲無限回轉勁d定究極生物勁d

仲有總統拎第二個世界線既出卡茲都可以做到兩個究極生物自爆

無限迴轉都係令到細胞會轉
但係kars sama可以控制到自己細胞 點夠佢打

你睇完就會嫌佢短
咩叫一口氣
you can know that when you watch jojo

其實第三部替身能力只係「人型」既波紋？
因為睇描述，替身用黎隻抽多
但之前有吸血鬼呀盛
Dio不死但有替身竟然會死？

替身係生命力家3唔知咩
forgot

頭5部同sbr都可以一口氣 但係stone ocean如果第一次睇真係好難消化

同埋荒木有講過dio未適應大jo身體 唔可以用第一部啲能力

真？

替身係人既精神具現化
第三部人型鬥力多
之後開始玩特殊能力
講不死都唔夠柱人勁
點會唔死

唔寫廢2jo
8成敵人 隱者加波紋就搞掂

the hand 削少少點會死
第三部香草冰淇淋一下食晒都講得通
不過係去其他空間

熔岩即刻變形應對
點會死

削頭

對住卡茲
物理上好難破壞佢
最後都只係趕左佢上太空
DIO見到太陽就玩完啦

其實都係講緊點用個能力
仗助都有講過好彩億泰唔夠醒
否則真係唔夠佢玩

去左搞地產

用天氣預報直接變番佢做蝸牛

Jojo唔長啦 嫌少添呀
好老實講 我第一集係開咗幾次先睇完
但睇完一集就好想快啲睇下集
套野真係會上癮架 睇完變咗我最愛動畫 依家開始煲埋漫畫

其實第2部既故事都已經好足夠地發揮哂佢個角色既魅力，好好睇。而且jojo既故事個重點係精神既傳承，點都要比下一代表現下，去到第3,4部都有出場算係咁，有d位都有發揮到佢後生既機智，ok啦。唯一係賭博果場真係好可惜囉。

3部打太陽個集個個鳩笑,得佢發現唔到敵人係邊

3jo最唔好睇

最尾吸够血，唔係適應咗啦咩

按道理佢最聰明
唔係生意點會做到咁大

其實Dio比承太郎打柒咗爆咗世界係未死，係失去咗活動能力，你睇返最後有拎佢去太陽下真正搞掂佢
仲有Dio因為用1jo個身已經用咗好多吸血鬼嘅力量去抗衡1jo，到承太郎到埃及先叫完全控制到個body

Dio 第三部無再玩冰

個身唔係完全佢點玩冰，呢個仲講得通，個body嘅波紋仲勁過2jo
反而無用眼部火炎砲就真係唔明，埃及太干燥無哂眼水射唔出？

成百年先1控制到個body..

咁都提過個body係有比2jo勁嘅波紋（有1jo加齊貝林嘅份）仲有1jo嘅精神起副body度，咁多代1jo嘅黃金精神係最純正同強大，只可以用純粹嚟形容，一百年先輸差唔多，最主要如果唔係有人掘佢出嚟仲做埋肥料比dio破功佢使比到位dio入

個一百年入面大部分時間都係海底無得吸血補充
實際有進食的時間得幾年

黃金精神

你有the world仲會唔會用呢埋啲廢招
2jo用隻杯仔都破咗啦

我真係想見到呢個先係真正結局 本身個結局我當係同人算

王道得太緊要

其實個問題唔係廢唔廢 係因為用咗雷射眼會搞到joseph/承太郎啲血射到周圍都係
但係佢就係要靠啲血令到自己可以停耐啲時間 我估佢應該唔會做埋啲咁白痴嘅嘢
同埋雷射眼一次剩係可以射一下又有cd 唔似飛刀咁可以一下飛幾十把

吹奏第三部係因為佢係第一部用替身 同埋臨尾停時間嗰下太型
但係諗真其實第三部boss戰係最冇鬥智成份 只係見dio可以停時間就學佢停

總統點捉到另一個世界既卡茲

劇情須要

劇情需要既話連Holly都可以打贏dio啦

睇到一半直接飛到最尾睇
好兒戲一拳就打死dio

你諗返當年第三部出個個年份，其實佢係好鬥智同前衞，拎返之後個啲作品比好唔公平，第三代出個年代仲係王道嘅年代，白金有時停唔算太有bug，一嚟一開始到Dio之前都無提過有咩能力，力量大同精準，距離短一開始有講只係基本能力，二嚟佢一開始差館搶槍自轟白金之星可以接得住已經暗示過佢嘅速度或者能力，不過自花京院之後好少有速度上解決嘅問題久而久之淡化咗

Star finger 伸長

幾鍾意第三部
係前半悶d 埃及篇開始大部分都好睇
同4比我揀3

個時三部主角替身嘅定位有雙至多技能咁滯
白金，手指，時停
火雞，防火，火，十字燒
戰車，爆甲，高防（有甲）高速（無甲）
法王，自由變形，上人身控制人，綠寶石防禦/射擊
賢者，觸手play，觸手控制機器，念寫（唔計波紋）
世界，時停，念寫（佢有次有用過）
狗仔唔記得咗
第四部先開始收窄

我喜歡4多少少，3第二，四個戰鬥係堅好睇，好有故事宗旨嘅日常中有不尋常嘅feel，敵我平衡度係舊世界中最好，3係2接3嘅存在問題扣分，只可以話硬傷，無計

鑽石：合成 & 復原
Killer queen
The hand 𣊬移

其實好多都唔係雙能力 只係佢哋識得應用自己能力

Dio 拎架鏟土車做乜鳩

第二部屌打第三

睇完個三代
第二代最好睇
奸角都係
仲有第一二代用roundabout做片尾好正

4boss戰最正

打算壓死承太郎，第三部個dio有過分潔癖又或者承太郎個身有屎，唔想掂到佢
要怪就怪1jo，搞到dio有人生陰影，淆哂佢成個家族啲人
Dio對承太郎有太多顧慮，搞到犯傻（有腦諗到補飛，但on9驚到唔信飛行道具怕有乍，一定要面前用武器非身體接觸殺佢，仲一定要見到身首異處先安心）
不過如果唔咁寫，dio佢嘅能力瞬殺承太郎絕對無問題

背身戰鬥同合理性係4代好睇，劇情，鬥智，係二部最正
好記得2jo嘴砲同經典嘅我最討厭就係努力同學習，仲有係兩個都比兩隻定情戒指，咁我咪犯咗重婚罪

所以咪唔好睇

係

咁無計，作者親生仔Dio起第一季咁smart，唔用啲強加因素承太郎根本無可能嬴

其實jojo第二至三，五至六final boss都係實力平衡失控夾硬贏咁滯

其實仗助好撚正 同佢老豆都係玩計仔多
不過你話達比戰 真心比2jo去carry先合理
你話最強係3jo or 5jo無得講
但最聰明我覺得非佢莫屬

依家睇緊第四部卡通
唔鍾意佢啲畫風

四部已經係公認最易入口嘅畫風
點樣唔鍾意法

我鍾意頭三部嘅畫風

打太陽嗰集
荒木毁咗呢個角色

竟然 2Jo 發現唔到
明明最古惑係佢

竟然 3Jo 笑到傻仔咁
明明最cool係佢

最憎就係佢寫臭2jo

法皇之綠 最多能力

1. 變成線條
2. 控制人
3. 綠寶石水花
4. 變細

睇jojo永遠係睇中間劇情 boss戰永遠垃圾

一，四boss戰好睇同合理，二就究極生物前好睇，究極之後好夾硬，三就如果當故事係平衡時空唔係另一個時間線之下係好睇嘅，五，六真係接受唔到